放A7r2

買左幾個月，用唔夠十次，影左1400內相,無時間去研究 之前貪得意買
有意tg:

仲未放，有興趣可以聯絡

100收

幾錢

只有傻閪先買呢啲二手野，平又平唔到幾多，又唔知有冇暗病。

放成皮野貴咗啲

聽聽阿SIR點講SONY

1500$ 賣唔賣

5000

係咪比葉sir改完d clc cmc放返出黎伏人

全新賣萬一，你二手一萬